{
    "Active": "进行中",
    "Completed": "已完成",
    "HP": "生命值",
    "LEVEL": "等级",
    "GOLD": "金币",
    "EXP": "经验",
    "title": "标题",
    "notes": "备注",
    "type": "类型",
    "cost": "花费",
    "Daily": "每日任务",
    "submit": "添加",
    "No Dailies Present": "目前每日任务为空",
    "No habits present.": "目前习惯为空",
    "No Rewards present.": "目前奖励为空",
    "No Todos present.": "目前待办事项为空",
    "There was an error running the cron. Please try again later.": "运行定时失败出错，请稍后再试。",
    "Login Failed, Please check credentials and try again!": "登录失败, 请检查凭据后再次尝试",
    "API Error: Please check credentials": "API错误，请检查凭据",
    "Resyncing, please try again": "重新同步失败，请稍后再试",
    "Add!": "已添加",
    "Loading....": "加载中....",
    "Deleted!": "已删除!",
    "Edit!": "已修改!",
    "running cron": "正在运行定时任务",
    "Checked!": "已完成",
    "Un-Checked!": "取消完成状态",
    "Plus!": "+1",
    "Minus :(": "-1",
    "Cost!": "消费成功",
    "Add Daily Task": "添加每日任务",
    "Add Todo": "添加待办事项",
    "Add Habit": "添加习惯",
    "Add Reward": "添加奖励",
    "Click me to refresh": "点我更新数据"
}